有狗死撚左？？ （未FC）

邊會 啲狗一至五慢慢抖啦
叫雞馬上風就有機會喇